有無人呢幾日好似暈撚咗咁起唔到身

平時12點前瞓 7/8點起身
呢幾日無啦啦12點先醒仲要勁攰
身邊有幾個frd又係無啦啦咁
俾人落咗降頭？？

會唔會因為天氣涼了？

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

我係

我都係

我都係，仲以為自己打得丁多tim

放左工又繼續訓

呢世都是咁啦你 死仆街

係咪濕氣重啊？煲吓湯痴吓祛濕足貼啦

今日係 琴晚準時10點訓
今朝7點醒左再訓 訓左幾粒鐘先自然醒

應該係D寒氣搞到身體未慣鐘醒